今日影激進藍店顧客就同當日三罷阻人返工有乜分別

都唔係心甘情願罷工/罷藍店
唔好迫人啦

失民意呀
-O-O